\section{Adhésion}\label{sec:article 7}
\par \quad L’adhésion est soumise à une cotisation, excepté pour les membres d’honneur qui en sont exemptés, dont le montant est fixé pour chaque type de membres par le conseil d’administration. Il en est de même pour la fixation du montant des autres cotisations.

\par \quad Dans le cadre des membres extérieurs et membres d’honneur, l’adhésion est valable du 1\ier{} janvier au 31 décembre de l’année civile en cours. La cotisation correspond aux services proposés par l’association.
